點解無前線巴自製胡椒噴霧？

有啲辣椒聞到會死人㗎

胡椒水應該好易整
噴霧唔識

近戰用，無乜用

用嚟傍身？